# UAS ADMINJAR

planning1 : saya sudah mempunyai VPS dengan OS DEBIAN 7 2 saya akan menginstall DNS dan WEB SERVER dengan ip public 103.27.206.30 dan ip private saya 10.10.30.190 dan domain www.randuakbar15.website 
vps : ssh : http://randuakbar15website-above.cloud